Ik geef deze catalogus, juist omdat het gebeurde, we waren bestemd om uiterlijke op deze winkel voor de komende twee weken.
Flesjes bier stonden onder een plank, en er waren twee zakken van stam- en sommige limp snijsla.
Dit pantry geopend in een soort wash-up keuken, dit was brandhout, er was ook een kast waarin wij bijna een dozijn van Bourgondië, geconserveerde soepen en zalm, en twee blikken van koekjes.
We zaten in de aangrenzende keuken in het donker--want wij durfden niet een licht- en aten brood en ham en dronk bier uit dezelfde fles.
De halfbakken, die zich nog steeds terughoudende en rusteloos, was nu, vreemd genoeg, om, en ik was om hem aan te houden zijn sterkte door te eten wanneer het gebeurde dat was gevangen.
"It can't middernacht toch", zei ik, en toen kwam een verblindende schittering van fel groen licht.
Alles in de keuken zijn intrede, duidelijk zichtbaar in groen en zwart, en verdween weer.
En daarna volgde een hersenschudding zoals ik nog nooit gehoord of daar.
Zo dicht op de hielen zo leek momentane kwam een plof achter me, een clash van glas, een crash en rammelen van metselwerk alles over ons en de pleister van het plafond naar beneden kwam bij ons letterlijk en figuurlijk in een veelheid van fragmenten op onze hoofden.
Ik was knocked languit op de vloer tegen de oven handvat en verdoofd.
